致警察，亦係我最後一次叫你地做警察。

我明白份人工對你地講可能好多。
點解可能好多？只係因為你地見識唔夠多。
曾經我都覺得2萬蚊人工真係好多，每個月可以鬆動啲。
到我而家搵到3萬零4萬蚊，我有一個感想。
屌你老母啦，根本係香港搵幾撚多都一撚樣唔夠洗，5萬蚊我就未搵過唔講啦，但係2,3,4萬其實都係差唔多，根本係香港岀世好睇你起跑線係邊到，你絕對唔會因爲呢幾萬蚊改變到啲咩。
我只係想講，趁而家有個籍口比大家可以光榮地辭職，就嘗試跳出個框架，見識多啲，你就會明白幾萬蚊係香港係幾咁小。
如果你而家個處境係夾左係中間，希望你睇到呢個post之後會反思下點解要為左幾萬蚊做一份形象又柒又比上司推去死嘅工。

黑警無一個係無辜，係差在罪孽有幾重。
如果神存在，班仆街係全部落地獄

咁人地毅進學歷 又唔識係社會生存黎講係揾得多既

個世界真係好大，唔好再執著於2,3萬上面，你地條路唔只得一條。
你唔會因爲2,3萬而成功，但會因為執著2,3萬而失敗。

人哋低學歷都月入兩皮幾
份工夠hea
有警察宿舍
大把福利
以家仲可以周街打人拉人
點會走呀

除非仲有良心啦

黑警2萬幾當然唔夠用黎醫佢有長期病患既全家

我自己都係岀生基層，我並唔係大學生，我畢業之後好迷惘，諗緊有咩工會請我，但係又唔想做啲萬零蚊工，自自然然就會睇公務員幾時有招聘，我相信好多人都係咁。
點解會有咁嘅思想就係因為係香港有錢就生活，無錢就生存。
香港政府就係灌輸左呢啲思想比我地，錢有幾咁重要。
我同你地一樣去左一啲公務員招聘日，亦成功投考其一職位，我收到call入班，我第一個反應係好驚，我驚我比份綁住我一世，所以我放棄左。
我跳岀左框架，風險係有，無野唔會有風險，我唔係一個成功例子，但係起碼我而家開心同埋比你地見識更多。

同埋我唔係做兼職男朋友架，唔好誤會

老老實實呀
你去一轉波台同堆波post
求其一個波台狗月入仲多過黑警老散
真心 頂薪37k真係唔撚好做
係起薪高令到班柒頭自滿自豪姐

所以我想同佢地講，試下跳岀個框架，見識下個世界係幾撚咁大

你地可能圍內朋友都係警察所以就要同佢地同一立場，覺得班朋友繼續做所以你又繼續做，朋輩有非常大影響力，但係你地總有一日會各散東西，千奇唔好比你地人生入面其中一兩個過客而影響你哋嘅前途。

佢地就係冇視野先咁樣
可惜 佢地已經植根左嗰套思想
慶幸香港仲有僅存法律同傳媒去制衡
如果唔係 香港示威者就真係

如果到呢一刻你都係認為自己做嘅嘢係啱嘅話，恭喜你，你成世人就會比呢一份工捆綁住。
如果而家你已經萌生左想辭職嘅念頭但係冇勇氣，我可以向您保證，你唔會後悔同埋你繼續做嘅話只會令到自己唔開心，因為你仲有良知而且示威活動仍然繼續。

事實就係對佢地黎講兩三萬真係好多
班友不學無術，出到去都係做倉務跟車，唔做狗呢世都未必有2萬4蚊

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

放闊下個眼界吧，各位警察年青人
唔好再做埋啲垃圾上身工喇，拉野又係推你地去上庭，有咩事又係你地死，睇清楚啦

係我中學果一級
後來去考警察既都係最渣果兩班既同學
佢地運動尚可 但學習一技無成
hd都唔一定讀到
而家有份工月入二十幾k 仲高過三大grad既我
以前比人睇唔起 而家大把權力為所欲為 佢地不知幾comfortable with 呢個職位

權力令人腐敗，但係當除咗件制服，如果有人過嚟打鳩佢哋佢哋又可以做啲咩？
就連返工都要收埋個Number唔俾人知，驚俾人投訴驚俾人玩，佢哋只係一個政府嘅傀儡，醒下啦！